如果比你揀漫畫入面兩樣道具,你會揀邊兩樣??

唔可以揀能力/人物
只可以揀道具

藍染粒崩玉
童帝個背囊

叮噹百寶袋

1.百寶袋
2.後備百寶袋

快過我

米奇工具箱

百寶袋
最大果粒腎者之石

如果電話亭就夠

你唔識鍊金術要粒腎石有咩用

只會得到兩個袋

可以塞無限野入去都屈機

去開迷你倉都夠肥肥

核彈都打我唔入

加埋維克多把戰斧可以發動戰爭

記住道具只係發揮佢自己既能力
如果件裝係要個人本身有能力先用到既話就只係件擺設

惡魔果實算係道具定能力？

係咪好多 00後 未睇過當年高登 二次創作 高質小說

十八歲的野比大雄 ？

百寶袋 當中最超越一切嘅 道具 - 十戒石塊

死亡筆記

初號機

死神之眼算唔算道具
有依2樣就滿足

淨係百寶袋互通就可以玩好多野

百寶袋
娜美嘅天候棒

死亡筆記，死神之眼

做新世界嘅神！又唔使扣命

叮噹個如果電話亭無撚敵
最多整多個百寶袋

唔明點解你地揀百寶袋
你地唔係叮噹
唔識返未來買亦無途徑返去未來
你揀百寶袋就等於普通袋

無限容量已經好屈